[疑難排解] 揀左HKDI 讀設計既請入

其實你問讀過di 既人 十個有九個都會答你係伏
我自己都係受害者
所以希望各位莘莘學子唔好咁傻走去讀，浪費兩年青春

到底間野有幾伏 呢條片已經講曬

自推 連登仔冇人讀di 我就放心了

幫推

畢左業4年，人工11k

樓豬仲讀緊呢科？

讀cm 畢左業一年 搵唔到工
真心唔想有人步後塵

但係你黎黎去去都係講緊一科既事喎

畢左業兩年 讀完走左去做sales